[開箱] 家用版［15分鐘武漢肺炎快速測試］梁姑娘親自「開箱」示範及解釋原理！

好多問梁姑娘咩係 「家用版15分鐘武漢肺炎快速測試」，因此親自示範測試和解釋原理！
到底準唔準、咩價錢？而且邊到買得到呢？希望俾多啲資訊令大家安心

支持護士姐姐講武漢肺炎，唔係講新冠肺炎。
話事話，唔拮針得唔得。
我成日搣手指，搣到爆缸，用果啲血得唔得

可以的 有足夠血液樣本就可以, 但記住流血都要消毒止血